中國係世界癌細胞嘅數據證據

1. 世界樂善好施指數發現，中國人係世界上行善比率最少嘅國家

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

2. 中國人係世界上最唔老實嘅國家

將個有錢嘅銀包dump喺街，中國係將錢自己落隔比率最高嘅國家

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢